屌你老母!! 日日都過百中武肺, 正苦幾時再派錢呀?!

正苦無能, 市民埋單
賠償市民, 快D派錢

支持請舉腳

至少2萬啦

回水30000

屌正苦唔封關都係對牛彈琴架啦
派錢最實際

👈🏻

今次有晒銀行record
唔洗行政處理時間

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!

1) 入到去先停播 或 直接跳到第2步
(停播有可能被YouTube認為spam)

起碼播5mins, or 跳段比下動作先再dislike 啦
唔係個engine唔計

派3萬thx

支持派3萬

如果有得派 我日日去奶扶手播毒

搞清楚，係確診，一定要本身中左先可以確診，而且驗都唔係每日驗哂全港
所以喺有疫苗前，實際感染人數遠超確診人數

push